{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041152",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 호텔 알베로"
    },
    "text": "烏山ホテルアルベロは広い客室サイズで大々的なリニューアルを通じてお客様をお迎えします。 感覚的な3タイプの客室であるデラックス、デラックスツイン、スーペリア宿泊施設は総客室数45室で提供されます。 案内支援言語としては韓国語があります。 客室利用案内によると禁煙、個人Wi-Fi、ネットフリックス無料、65インチサムスンスマートテレビ設置、高級シーリーマットレス提供などがあります。 また、各客室にはデラックスダブル、スーペリア - ラージキングサイズ、デラックスツイン - ラージキングサイズ、シングル追加のような高級型ウォッシュレット設置、ヘア&ヘアアイロン設置、ディフューザー完備、カヌー提供、サムスンエアドレッサー設置、ドルチェグスターマシンスターバックスカプセル(一部の客室)などの施設が提供されます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求される場合があり、退室時間は客室のタイプによって異なります。 また、入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は追加料金が発生し、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 盗難、毀損、または汚染の場合は損害賠償および洗濯費が請求され、繁忙期および特定日、祝日には料金が変動することがあります。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、2台以上の場合、1台は外部駐車後に入室するよう案内されています。 未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限され、同伴の場合は保護者と一緒に入室できます。 烏山ホテルアルベロでは夜12時以降は騒音に注意を要請しており、周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 烏山ホテルアルベロの住所は京畿道烏山市樹木園路320であり、宿泊客のレビューでは位置が良く、宿とトイレがきれいで寝具類も良いという意見が多いです。 また、スタッフが親切でマットレスがふわふわで、清潔状態もいつも良いという評価が多いです。 しかし、部屋の掃除や床の管理に気を使わなければならないようで、新築の建物だけにきれいだという評価もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロの客室は何タイプありますか？",
            "answer": "デラックス、デラックスツイン、スーペリアの3タイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロの客室利用案内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室利用案内には禁煙、個人Wi-Fi、ネットフリックス無料、65インチサムスンスマートテレビ設置、高級シーリーマットレス提供などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロの客室にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "デラックスダブル、スーペリア - ラージキングサイズ、デラックスツイン - ラージキングサイズ、シングル追加のような高級型ウォッシュレット設置、ヘア&ヘアアイロン設置、ディフューザー完備、カヌー提供、サムスンエアドレッサー設置、ドルチェグスターマシンスターバックスカプセル(一部の客室)などの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は客室のタイプによって異なります。超過する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロでは何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインの基準時間は2人であり、追加人数は追加料金が発生します。3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロの駐車に関して教えてください。",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、2台以上の場合は1台は外部駐車後に入室するよう案内されます。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロの未成年者や同伴者に関してはどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限され、同伴の場合は保護者と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロの周辺は静かですか？",
            "answer": "烏山ホテルアルベロでは夜12時以降は騒音に注意を要請しており、周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロの住所はどこですか？",
            "answer": "烏山ホテルアルベロの住所は京畿道烏山市樹木園路320です。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロのレビューでよく言及されているポイントは何ですか？",
            "answer": "宿泊客のレビューでは位置が良く、宿とトイレがきれいで寝具類も良いという意見が多いです。また、スタッフが親切でマットレスがふわふわで、清潔状態もいつも良いという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "烏山ホテルアルベロの部屋の掃除や床の管理に関してはどのように注意する必要がありますか？",
            "answer": "部屋の掃除や床の管理に気を使わなければならないようで、新築の建物だけにきれいだという評価もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 626,
        "QA": 727
    }
}